人大左自己個人好似愈黎愈冷血

自從出左黎做野
同女朋友散左幾年到現在
個人真係對好多野失去左興趣咁
對好多事都開始有個諗法係視而不見算....
對朋友/家人都好冷淡

不過又未到會想自尋既時候(自問自己都幾撚怕死)

生活>工作>瞓

日復一日，對生活無熱情

係得旅行有意慾

一個人去旅行

講曬我心聲

中意去旅行又話冷血

知唔知咩叫冷血

成年既生活係比童年平淡
安於現狀又唔等於冷血既

你係對生活失去熱情唔係冷血呀

可能佢係覺得自己唔熱血

我對親人嘅離開唔會覺得傷心

都係既
只係我對於生離死別都開始無乜感覺
無咩大經歷發生過

細個爺爺嫲嫲過身都無咩感覺
可能接觸得少
中學有同班同學自殺，我當時都無太大感覺，只係覺得有個人消失左

慢慢我都驚第時大吉利是屋企人有事我都無曬感覺

大家就黎屌化我吧

讀書果陣見到d人賣旗唔理男女老少都會幫手買張 樓下幫人hold門/lift 做義工 小事黎講做得都盡做 心入面想自己做個好人

而家出黎做野反而會成日提自己唔好咁多事 寧願做個冷漠既人 做好自己就算

因為人越太越了解個社會殘酷既一面，自然對人越冷漠，因怕自己會被人欺騙同傷害

我都好似你咁諗 細個見人跳樓可能好驚會幫人 但大過左之後好多野都好似冇哂感覺 最開心就係去旅行

成熟左姐

人對個件事或人嘅情感反應
應該係基於投放左幾多感情落去
你冇乜反應只係你冇投放太多感情

除非他日你真係對任何事物或者人都冇任何感情
唔係你都唔會係冷血